如果你個女，自己一個要去歐洲玩

假設你地為人父母

你個女都21歲，想畢業旅行去歐洲

而且佢有個同性好朋友係歐洲讀書

會做佢導遊帶佢玩

會唔會同意？

同意
不同意

經濟允許咪同意

走到咁遠好擔心 但又想放手比佢見識下

偏向唔同意

唔會比錢佢，所有洗費佢自己出

岩呀，我都有覺，都成20幾歲女，應該要獨立下，但真係擔心安全，即使佢有朋友識路

I don't know who you are. I don't know what you want. If you are looking for ransom, I can tell you I don't have money. But what I do have are a very particular set of skills

推推

要睇歐洲邊度

去啦, 工作之後仲難去.

屌 個女成20歲都管撚住晒
煩唔煩

大城市，其實未落實地點，但一定聽過

好擔心佢比人劫色呀 得兩條女

到你做到老豆老母，你就知

個個大城市都唔同既 羅馬巴黎就出名治安差 阿姆斯特丹柏林斯德哥爾摩依d我就覺得ok冇問題

如果你唔比，佢記你一世
而且之後只會為左有得去而講大話，唔會唔去
利申: 做人個女，自己去旅行

唔關事

仲去 唔怕比人姦咩

係冇得唔比
只好約法三章每日自動報時

agger 好撚煩

歐洲都幾危險, 對女仔黎講

好危險 歐洲

問題係廿一歲！

個問題係睇人唔係睇年紀咖喎
本身個女獨唔獨立，醒唔醒，危機意識高唔高先？
旅行好多野都靠自己，就算有人帶，始終都會有特發事
倒如miss左班車、唔見左野、被偷野
咁如果你覺得佢handle到咪放行囉

仲有歐洲讀書個fd同個女有幾fd，有幾熟先？
如果普通交情，萬一旅行途中鬧交點算？
不如了解多少少先

between 去paris要小心，勁多扒手

突

Taken

依家嘅歐洲危險過以前
不過都係睇地方啦 冇理由困住個女
一直出名罪案率高嗰啲會勸佢去第二度
恐襲嗰啲就冇得講

西歐除咗法國其實is okay
東歐就等比人賣去做雞

其實嗌個女報個團可能仲好玩
一嚟自己一個人去，唔需要應酬團友
準時上車出發返酒店就得
二嚟又可以識下新朋友

taken

比佢去咯
鎖都鎖唔住架啦

依架唔去幾時去？
唔好做怪獸啦
成20幾歲啦個女

年老了不再飛 無那份勇氣

去西歐大城市有咁危險
兩個女仔去東歐都ok啦

如果20歲危險 咁幾多歲先唔危險？

其實都係睇你個女本身醒唔醒目

如果豬咁蠢 40歲去都危險啦

agger

你幫佢俾再問啦，21歲去旅行洗鬼你同意

岩你老母

預左佢俾人帶去食大麻，返黎要落仔，大約係咁上下
阿姆斯特丹最出名係食大麻，除左博物館就係紅燈區，之後就到夜場大麻

歐洲依排好危險wo 我男既都唔敢去

會，不過要買定奶粉

又係呢類問題
比佢去
因為自己做過女 當年試過自己一個去 冇野危險

當年無難民

當然同意 每日有電話返來就ok

上年我同一個女仔去兩個月都係咁去
順利平安冇事

當然睇下你個女識唔識應變
Eg架車去左第個platform；plan 交通要有buffer
我覺得響交通上ge意外多好多

咁都要問 過左18就女大女世界啦

樓主似係老豆老母唔俾佢去旅行先上黎求認同

當年姐係對上個8月

去支那安全過歐洲
講真

睇地點啦 大城市應該冇乜問題
(如果英文好差都可能有問題既

Paris roma都幾危險

Paris 小心d冇乜野
(頂多唔見野

我大學時去外國 exchange，之後好多次自己一個去旅行，西歐差唔多去晒，東歐仲未。咁大個女，應該可以獨立架啦。

危險？香港都好危險，出街有機會畀人車死，入警局可能畀人強X。

作為家長，你可以提點吓佢有啲咩要小心注意，但係唔應該阻住子女為自己做決定。

等被人姦

資助個女去俾人吉，等佢見識下黃種人幾廢

唔好比佢去啦 你為人父母都幾廿歲都要上來問家事意見 你個女21歲都唔獨立得去邊 困住佢係屋企比條精操帶佢當狗咁樣就岩

本身佢獨唔獨立先，係既咪比佢去囉。

如果我係你實會去

我外國讀書我媽都話唔俾我翻香港想我去其他地方見識下
講真襯後生應該去唔同地方見識下
唔係你大個肯定後悔

最壞結果都係有個混血bb姐
混到西歐咪幾好
東歐就慘d

東歐定西歐危險d?
西歐好似多ISIS ?

屌你老母 就係班廢中 搞到我地無自由
利申 英國留學五年 返咗香港真要有curfew 真係弱撚知

有朋友陪就唔係自己一個啦

洋腸自游行

正啊 洋腸放題

高登成班細路仔，問黎都晒氣

係個女姦洋腸掛

如果係仔，18歲我就叫佢死出去自己四圍走見識下

如果係女，21歲都可以自己出去見識下

上年廿一歲自己一個人去左歐洲玩一個月 不過屋企人唔知

自己去就去啦

咁有無諗過如果發生咗乜事都無人知

處=唔好去把
非處=即管去
識去一定去印度

你叫佢自己賺錢自己去
要學獨立又問人拎錢去旅行好反智

原來講左
咁咪由佢囉 開通d啦

自費
識個鬼佬
結埋婚
再幫我同老婆移民
當然支持

細個岀走左去歐遊 經驗話比我知 危險哩啲野好難避得好多 好難擔心得咁多 而且佢又有朋友帶佢去玩都ok呀 咪試下

唔放心嘅話 可以叫佢跟我一齊去

樓主相當有可疑
同一個名又男又女

如果樓主真係人如其名
去中東都咁安全

詳情請睇taken

歲數同智慧年齡嘅生長一向唔成正比，21歲、31歲都係會死

你個女唔靚既話應該無事發生

平時喺香港都照顧唔掂自己就梗係唔俾
如果唔係都會俾，最多要佢上機落機同埋每晚返到酒店報平安

見住d fd成30幾去個台灣都要呃老母去大陸出差
但明明佢哋都係正常照顧到自己
次次見到都心諗唔好癲啦伯母

：16已經一條友去東京
每年都成日一條友周圍飛
同屋企人講聲就可以即刻拎袋走

Good luck

我都試過兩個女仔去歐洲，最緊要係日日whatsapp返相俾屋企人等佢地唔洗擔心咁多 我都會擔心危險，但除咗小心d之外都會同自己講，係你就係你，唔係你就唔係你，同地點冇關

係咪處 係處就無咁快死既 去拍賣會搵得番架啦

其實你都自己都唔想佢去，你直接反對，佢都要去你咪比佢去lo

歐洲安全問題！

如果個女好似你咁西蠢就緊係唔可以比佢去啦
但如果佢係正常人你管乜鳩啫

歐洲喎

你個女係咪姓周？

有咩所謂, 年輕人梗係出去見識下, 留係度陪你過世? 所謂父母就係以擔心做借口唔比自己保囡出去見識, 根本想自己仔女成世陪你,你唔好養隻狗?

比自由自己仔女去見識下, 你反對只會令人更討厭你

利伸: 當年父母唔比我去exchange, 最後偷偷地去左, 對父母既恨意到而家都未減

洗費佢自己出晒仲要問你？又唔係你出錢洗鬼你同意咩

AGGER
女人自己去旅行就一定係無腦蠢西恨食洋腸聽俾人姦
成班ON9仔, 仲要唔知幾多國都未出過

18歲已經唔聽老母講自己買機票飛英國

咁唔好出街啦

東歐匈牙利果d其實都好安全既